<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Программы on mtmlab.ru</title>
    <link>https://mtmlab.ru/soft/</link>
    <description>Recent content in Программы on mtmlab.ru</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://mtmlab.ru/soft/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>MtmdAcadTabs</title>
      <link>https://mtmlab.ru/soft/mtmdacadtabs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mtmlab.ru/soft/mtmdacadtabs/</guid>
      <description>Приложение MtmdAcadTabs.arx предназначено для отображения &amp;ldquo;закладок&amp;rdquo; с названиями чертежей в окне автокада. Отличительной особенностью MtmdAcadTabs является возможность гибкой настройки отображаемого текста с помощью AutoLISP. В частности, вместо имени файла чертежа можно отображать название документа из SQL-базы системы документооборота либо формировать название по определенным правилам.
Данное приложение поставляется &amp;ldquo;как есть&amp;rdquo; со всеми вытекающими последствиями. Приложение бесплатно для некоммерческого применения.
Инструкция по установке: Данная версия не имеет инсталлятора, поэтому рекомендуется развернуть архив в отдельный каталог, затем выбрать один из способов загрузки в автокад:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MtmdEdit</title>
      <link>https://mtmlab.ru/soft/mtmdedit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mtmlab.ru/soft/mtmdedit/</guid>
      <description>MtmdEdit - небольшое ARX-приложение для редактирования объектов DTEXT (однострочный текст), MTEXT (многострочный текст) и размерного текста.
Основные возможности  Редактирование нескольких строк DTEXT в одном окне (подобно редактированию объекта MTEXT), автоматическое добавление/удаление строк в чертеже при редактировании DTEXT Изменение межстрочного интервала объектов DTEXT Выравнивание нескольких DTEXT по осям X и Y Изменение регистра (Ctrl+U - ЗАГЛАВНЫЕ, Ctrl+L - строчные) Позволяет редактировать &amp;lsquo;исходный код&amp;rsquo; многострочного текста (то есть видны все управляющие коды текста, что можно рассматривать и как недостаток и как преимущество перед стандартным редактором)  История v3.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>